頭先Shisha同我猜枚嘅女仔

好後悔無問你攞contact，淨係知你cityu fintech yr2
希望有機會嘅係到相認

屌你老母落bar都唔抄牌真係抵你成世冇女勼啦

又係抵撚死

含柒啦mk仔 食得水煙都on99

好人好姐會食Shisha?

我係啊！終於搵到你！

疫情仲敢食水煙？

life must go on

又唔留contact 比人搵你 on99
唔係要個女仔留自己contact係到呀

當時又唔問 渣咖！

後悔，所以咪上嚟開post

下星期同樣時間再去，希望再遇到

冇人想知呀MK仔
當呢到咩地方

自從因為ex呃我而分咗手之後，好耐都未試過有呢種感覺。

落多次去啦, 好大機會再見到, 真係信 cu fintech?

唔知係咪因為呢種熟識既感覺，令我猶疑咗，所以無問佢拎contact

會既，希望見到。CityU Fintech真定假就唔知。

原來係你！留低tg我add你

鳩痕就鳩痕啦屌你老母

同意 呢啲人中招唔抵可憐
水煙條管啲口水⋯⋯ 諗起都想嘔

陣味都好難頂

係男人就留contact啦